你唔SEND信，下年種票更猖狂

2020立法會選舉戰線

記唔記得，2011年爆咗1屋7姓13票的新聞，選舉事務處受壓，死死氣打擊種票，令幽靈選民人數銳減10萬。[red]係10萬呀。

投訴無用? 政府最鍾意無人投訴。你唔屌選舉事務處，問心，唔通佢地主動搵野做呀? 提早放聖誕假啦[/size=5]。

成日講，投票多你一個好多。

同一道理，種票少一張，少好多。

即刻同我SEND信比選舉事務處，屌佢地選民登記錯漏百出，又唔跟進投訴。加番多D助語詞，激勵下佢地班懶閪。記得加埋個署名。

投訴信樣版，自行加減

佢覆完，我牽頭再屌，再覆再屌。求其覆就加埋申訴專員一齊玩。一來一回咁玩。

Push

push

SEND呀~~

推

封信寫咗大半日。唔只推，要SEND呀。

辛苦了巴打

［twitter戰線］美國嘈緊中共網絡監控同滲透

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞Tweets

Thank you 巴打，send咗未？

twitter任務我日日做

推呀！

彥霖兩母女咁就死咗！

仲有天理嘅！

別忘了彥霖之死

推！
辛苦晒巴打

巴打有料

推，今晚寄

推！

send呀

lm

要推

幫拖

P

上熱門

sent
可以通知依個tg channel, 入面有幾千人等緊投訴

靚英文

電郵定係紙

pish

1823好d

廉潔選舉，你我有責

Why not both

留名

1111

堆

屌啦星
做野post要推

12 8遊行！

Tui

copy就send得 點解你唔send呢？

以後send信要Cc一份去聯合國及相關國際组織，一於閪死中共

香城online副線： 打擊種票

Lm

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學

tui

搞鳩佢地

做到野

鍵盤戰士要人

推！炸爆佢

大力推

推推

推

借位please，認同請幫推
[黎明行動] 香城online · 晨曦ver

p

推加senda

Book mark 先，淨間寫

習近平甴近平

幾分鐘完成
上返第一頁，謝謝大家

Sent

推推推

已sent

G持

我無嘢講

up

腥爆佢老母

Push!!!!

好有心！
幫你再share出去

呢個post 堅要推，中聯辦見區選仲係6:4比，種票力度會加大

唔該

再推推

[行動post}要人!!!全民打擊選舉舞弊行動正式上線!!!

推
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

好喎。等我share比佢地

Done
辛苦巴打

電郵炸爆佢

封信好痴線

係咪一人一信咁腥就得

128維園見

好喎。cc埋David Alton

文武都做

推上熱門
踢走膠post

支持

email 定print出黎send?

正

留名 轉頭send

不可忘記，不可習慣

吊爆佢啦手足

第一句問候下伯母先

SD + 推

提提你，夠鐘寫喇

其實仲係舖定路，之後在國際線文宣正苦打擊種票不力

email啦，佢要email覆返你。之後又覆返佢再玩佢

連登復仇閪又上線

一人n 信

我內文有提。就係話佢做完查核，而家又變返不知所謂。

加埋助語詞更正

推
port爆佢

Gogogo

香港人報仇 唔係得個講字

投訴之都

push!!!!!!!

第一封問候伯母、第二封問候阿女 互相關懷

Send呀

如果佢覆左 點知佢有跟進

Strong post push

推啊

Send呀！

C

加埋ICAC好唔好? 佢地好耐無做嘢, 唔好畀佢地咁得閒
general@icac.org.hk

申訴專員公署有冇用？

申訴專員

佢覆時，就問跟進咗幾多個cases，攞數據同有咩實質野做咗；佢仲係hea，就copy比審計署，加轉介比申訴專員。

我交咗稅。點解唔用盡正苦資源

屌。點解我諗唔到。置頂先。

識玩就有用；狂咬住唔放，無人耍到你

Send左send埋右

幫我問下佢，死穴係咩 用盡人脈。

推！！

Pish

已send

Send

推，再懶既話以後唔使再投票

堅!

留名收工做

問題佢地又HEA又懶
明知係種票都可以投

Sent. Tui

copy 埋ICAC（見置頂post)

send

呢一part係頭痛。只能靠佢地執正d。所以要大力屌。

勁推

一人一信
踢走保皇狗

你直頭係demo信裡面加返icac啦
港豬好懶，唔會自己加

搞掂

投訴阿

推
超合作活動

香港人係時間發揮投訴之都嘅精神

點解種到票係因為新登記成為選民
係唔需要交住址證明

而其實2018年選管會交過報告
要求修改法例 要啲新登記都要交住址證明
最後立法會結果大家都知咩事啦

UPDATAED

GOOD JOB

Send ar

甴近平

重要post 支持

Sd完返黎推

日程表
－－－－－－和理非合法活動集合－－－－－－

星期五 12 · 6
「吸吸可危」抵禦催淚彈集會
- 19:00 愛丁堡廣場

星期六 12 · 7
聲援被無理禁錮印尼手足
- 15:00 愛丁堡廣場

星期日 12 · 8
國際人權日遊行
- 15:00 維園＞遮打道

詳情參閱：

眾籌要人！
－－－－－－現時未達標眾籌集合－－－－－－

英國戰線：推動英國版人權法、BNO平權、遊說國會
詳情：
捐款：

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

救濟台灣手足

終極文宣：【我們香港人】倡導計劃
詳情－
捐款－

告鳩黑警：警暴受害人訟費

屌!即send!

投訴都要進化。

通常第一封回覆都HEA，跟手拉埋其他部門群屌，等佢知耍唔走。佢覆咗，我又會叫大家一齊再屌。

普選立法會

咁你可否比個投訴信你個FD睇。

我在信中已address咗呢個point。所以用faulty voter registration system 個角度打擊種票。 法理係，選舉事務處唔攞proof證明選民是否ordinarily reside in HK, 就唔合資格投票，係選舉事務處失責。

同埋而家種咗的票，可以追收住址證明。

好 等佢覆我再update

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

無限fax大法

做實事

份嘢好長
樓主好有心

腥

加埋當區區議員、民政事務專員

推呀屌

唔夠你玩

暫時諗到的都寫咗。等佢覆咗再諗點拆

新上任區議員好D？ 個EMAIL LIST知唔知邊度有？ 或者我等1月1日佢地上任後COPY比佢地。

民政專員我已加了

推，大家一起做，用幾分鐘炸！！

推 睇得出個template好有心

即刻send!!!

不如下一波選民登記 deadline 後先投訴，唔係佢只係將啲票攞去其他單位。

方向係好 但上面高層啲人點會咁做
成400萬名個選民 點通知呀
仲要寄信嘅 封信都有機會寄失啦
依家法例有漏洞 而選舉事務處係想補救
但承到上去立法會個陣
保皇個班就拒絕補上漏洞

已寄夠晒懶人包

多你一個真係好多

勁有心，水蛇春咁長

推爆佢

不如我下一波再投訴

而家迫佢地追收住址證明先。唔使做呀，有位當然要碎到盡

其實現行法例佢都滿足唔到，咁佢點解釋？ 我睇佢點答。 唔可以話係漏洞。係有法不依。2018年報告話要循序漸進，咁我地比壓力佢。

我上年都被問要追加住址證明。 今屆d種票要跟咗先。

盡做

推呀

Push爆

推啊唔該巴打 已SEND!!!

pushhh

Send完再推

辛苦曬巴打

sent
樓主勁俾心機又寫得好好！！狂send 100份！！！
投佢老母！！

封信好俾心機
sent & 推

尤其係收到好多無此人既信
一定要佢查

推啦

投訴之都 Go

自由行坐大巴投票果班，一定要踢走。 佢地應該有身份證，但無住址證明。

推，好重要，今次其實某程度上我地險勝，唔好咁快鬆懈呀各位！

推 和理非上線啦

8號死線 9號升級
12.8 維園
12.9黎明行動開始x三罷
聖誕快樂

推

但留意返唔係牽頭 係帶頭

128維園見～

Strongly request the proof of address must be presented during the registration

要靠新科區議員查選民登記冊

sent

b

手寫信的話要寄去邊？

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

大大力推，屌佢地老尾

email就ok?

推，辛苦晒樓主

輕力一推
樓主整得咁有心機唔係唔sd下化

推到佢老母臭爆西

選舉事務處一直無咁做，直頭唔符合法例規定。

一月上任後cc比佢地

我自己冇試過手寫信，呢個係網站上面搵到嘅地址

係

Bump

已send推

推，少一張係更重要，因為少嘅一定係保皇黨

send封email好易啫

我都咁諗

收到

清算清算

推！！！！！

大家善用cc功能

收到回覆喇！等緊之後follow up

真

係呀。應該要等一兩個月。

想借機會講咗先：

Registration and Electoral Office (REO) 受申訴專員監測。申訴專員唔係咩Magic, 但一定會令REO好煩。

Election Affairs Commission (EAC) 係天空城堡，刻意撘出來不受監察，獨立於政府，不受申訴專員監察

慣常玩法係REO推個波比EAC, EAC再答垃圾。

我地唔會比EAC推到個波。等佢覆咗再講下一步。

仲有無人可以加落cc?

辛苦曬，我有新消息再係呢度報告

好呀。我地呢條線有排同佢玩。

ICAC淨係覆左我一句
EAC如大家所料，好有心機咁寫左篇垃圾來答我

已send
d樓主好有心
我睇都用左好多時間
唔好話寫

敬啟者：
本署已收到你以下的電郵。如有需要，我們會作出回覆。謝謝。
廉政公署
Dear Sir/Madam,
This is to acknowledge receipt of your message below. Where appropriate, we will give you a reply. Thank you.
Independent Commission Against Corruption

暫時未關ICAC事。通知佢地一聲﹐留一手先。

根據以往經驗，EAC一向耍太極。好屎忽。不過咁，佢撘一句，我地追問兩句。正苦最怕你逐句同佢玩。

大家盡做
一齊繼續同佢玩。我預咗一路FOLLOW UP到立法會選舉。

Sent左 thanks

我地既投訴信在12月3日至4日開始發出，有人已收到REO在12月13日發出的追收地址證明信件。

手足聖誕重建連儂牆！！！

聖誕平安

Send左

聖誕平安，手足

已收到第一次實際回覆。

首先多謝大家一齊SEND信。選舉事務處(REO)好能驚，搵咗兩個首席選舉事務主任處理呢個投訴。

跟著落來，我地要令REO更驚，而且有排驚。

我誠邀大家加入呢個新channel，; 我需要大家集思廣益，同埋大家之後繼續一齊去SEND回覆信。

呢條戰線要玩到最少2020立法會選舉完。

我誠邀大家加入呢個新channel， 我需要大家集思廣益，同埋大家之後繼續一齊去SEND回覆信。

借個位嚟推廣連儂廁

知唔知點解愈嚟愈少和理非出？

依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)

多謝幫推。入咗谷之後一齊再去send信

多謝幫推，入咗谷未？

入左

入左channel，想討論的話樓主唔開個谷？

係喎。我開個CHANNEL把能。等我轉返GROUP先。
其實我IT係小學雞。

剛開咗谷

回咗信啦，你地收唔收到?

你可以再回信喇。我推唔到，幫我推下。

[行動POST] 你唔SEND信，2020年種票更猖狂2.0

我唔記得邊個發起，當時發起人話，睇佢點回再決定點攪，太長我cap出黎:

巴打，你click下面條link, 我已準備咗回覆呢封信的回信，而且比第一封信更長更變態。第15頁加返你個名。記得幫手推下面個post。

你唔SEND信，2020年種票更猖狂2.0

Send 呀

可否推以下呢個？因為REO回咗信，今次要推第二封投訴信

你唔SEND信，2020年種票更猖狂2.0

可否推以下呢個？因為選舉事務處回咗信，今次要推第二封投訴信

你唔SEND信，2020年種票更猖狂2.0

留個名先